我個PSVR係咪收左皮？在線等

PS4 Pro detect到開左PSVR
而PSVR後燈都着
但VR鏡無畫面出全黑屏
拔插同開關機幾次都一樣
我可以點做

屌你老母死賤種毒撚 返屋企打飛機啦 咩時候啊仲開呢啲垃圾post